發放股票虛假消息

突發！！！GME盤前暴增至858！！！！！